便秘 食咗一個麒麟果

趁今日無街出
希望唔好令我失望

便秘屙出黎啲屎一定好臭
試埋西梅汁
屙到仆街

祝你係屋企瀨屎

好期待
你想唔想睇

屌你老母

想睇
想又食又拎

想問下麒麟果係咩味

一個麒麟果

留名待笑

女友比咗半個我食我痾咗一晚水

識食

好甜

甜過沙糖

飲過, 唔係好見效....

可以分啲比你食
（我啲屎）

聽日要返學 希望今日屙得完

你今晚可以係廁所過啦

上次幾時屙屎？

3個鐘後先會黎料

點解唔走堂去屙屎

今朝。。食之前屙過一次
不過屙得唔多

冇呢種癖好 唔洗客氣

一個真係有d多

好期待

可能真係要

唔該留啲係保鮮盒
我聽日晏晝會食

咁再之前

學校啲廁所先乾淨

啱啱google 佢話一次食半個就夠

好正 我琴日食左個 好爽

我擺住喺雪櫃先
你聽日叮嚟食

前幾日。。

驚半路上會瀨

屙咗幾耐

屌老母喇。。我琴晚食咗一個，痾到停唔到，去到半夜仲有得痾，今朝又痾一次，真係唔撚明麒麟果係乜撚野構造

好正

最多我借個塞俾你塞住個屎眼
應該唔會上上下堂漏出黎

上次食完啲籽刻哂落條屎到

返工路上先屙

到時谷上腦

一定好靚

樓下街市買 $100三個

之前食過完全冇料到

你係咪無咩宿便呀
定你已經無得救

食咗兩個都冇嘢痾

咁你黎料未?

兩個

未
啱啱食完十五分鐘

會屙返哂啲麒麟果籽出嚟，成舊屎黑色一點點

好期待了

琴晚食左半個 柯得一次

食乾淨啲啦，白色果啲全部都食得

可能你無咩宿便

影完相之後有食埋佢呀

食完係會肚痛搞肚個隻痾
定係純粹不停有便意咁痾

開定暖氣 叉滿手機
今晚有排係廁所

我覺得係後者
好耐之前食過半個
唔係攪肚痛嗰隻屙！

知道

一入嚟見有圖就心諗仆街
LOAD到圖嗰下嚇一嚇
幾驚係你啲屎

有屎圖會寫慎入
我係良心樓豬

留明待屙

希望我係有得屙嗰隻

巴打漏左

暫時未有便意
但feel到條腸開始郁

下次試下打孖上

好抵死 到聽日你有街出佢先會起效

咁似火龍果

唔會有用 當你以為你清乾淨嘅時候 你聽日就會有餘屙

唔好咁對我
唔想瀨屎

升級版

隻味都似火龍果 不過好撚甜

甜版火龍果？

係 我一路食一路飲水

啲腸好醒 要出街趕時間先嚟搞事

之前食完全無肚痛想痾屎
想試吓瘋狂痾屎係點

利申 平時無便秘問題

唔係放長期就咪搵d咁嘅野玩啦

放長假

樓主食得好唔乾淨 呢少少都幾蚊㗎喇

用浣腸

我影完相有食返乾淨呀

係好撚甜版火龍果

次次遇早少少出門口前去個廁所
屙極都屙唔出
一出門口上車就黎料

無咩用 食完都係第2日痾

之前有次搭搭下車肚痛
忍到差啲瀨
是但搵個站落 衝去搵廁所
一坐低即刻山泥傾瀉

唔好啦 聽日要返學

好簡單 飲油

1700 1715 1730 1745
1800 1830 1850
1910 1925 1945
2000 2010 2025 2045
2105 2120 2135 2150
2215 2230 2245
2305 2335 2350
祝你成功通便

真係work架？

行程好密

你試下咪知

其實係咪同火龍果一樣味
腸胃太差驚頂唔順 驚食完屙到脫肛

留名睇瀨屎
射到成個屎坑都係

甜好多

以前就係, 而家D麒麟果冇咩料到

唔知關唔關咩品種事

我飲過蔴油，順咗些少
利申日清出前一丁嗰隻

飲酒屙爛屎屙到仆街

希望有料到

Feel到個腸開始郁

真係會痌得好爽 諗真

咁都熱門

認真

巴打有屎圖未 等左好耐啦

飲油 會唔會瀨屎嫁

我嘅經驗係半個啱啱好，成個會屙到仆街

我已經坐咗係馬桶到

睇下今次效果點先
下次食半個

原來可以
試過飲椰子油 但唔係好頂得順

依加屙緊

痾成點

巴打係咪有啲酒精敏感

我食親次次都有野屙wor,你食開邊d

黎料未？

屌 正路一定會係咁

唔work

屙到噴汁

唔會
原本屙唔出 每次屙得少少
食一湯匙順滑咗

btw 麒麟果真係好撚好味，可能我鍾意佢嘅甜，火龍果真係冇得比

仲喺控制範圍內
Keep 住有啲屎想出嚟

嚟緊

直播屙屎

下次試下先

屙到尾先係精彩位，屙極都仲有

係 好好味

上次試咗個，仲好期待
都無鬼用既，等好耐先好正常咁屙一屙屎
話會係咁屙果啲平時係咪便秘開？

今日你係廁所出唔到黎

我平時一日兩至極少有嘅三次，食一個都會屙到噴屎水

我冇肚屙過
不過順滑咗

西梅汁真係屙到腳軟

好貴一個

依家算係平左啦，之前成60 蚊個

上次便秘左一星期，之後食左兩個麒麟果，第二日痾左督好似山咁高既屎，差d搞塞埋個馬桶

屌 我信

痾完未
等屎圖

痾甘耐

留名等屎圖

食西梅嘛
食十粒 之後飲兩杯水

食維他命c丸好多屎all...

之前買咗包西梅乾返公司，有同事唔知西梅既作用啪咗6粒西梅乾
半個鐘後就嚟料

樓豬屙到未

你會痾返等於10個麒麟果既屎出黎

食左成個都無用

留名跟進

隔住電話都聞到有幾臭

想痾得多，係要連皮食架，你食到咁係無用。

樓主上返黎報平安
過多5分鐘仲唔上黎就999話你俾屎浸親

屙濕屁就過癮

喺馬桶坐咗半個鐘了

我上次食左半個已經坐左一日個馬桶上面

空肚食會唔會有加乘

我好多好多屎水 (我估

我次次食完入去屙都開netflix 煲一兩集劇

飲火麻仁啦

廿度開暖氣

話咗你食一個太多

唔知,總之一飲第日就有屎屙

凌晨兩三點會有啲涼意

好羨慕大家
我長期便秘 可以兩星期唔痾
有排每日食一個都完全痾唔到
宜家食吓益生菌好咗啲
但都係要三四日先有一次

我一日唔痾都谷到就爆咁
你兩星期點忍

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55
洗唔洗買糖水俾你？

樓豬噴屎未

把口一定好臭

樓主去咗邊

rip

試過一日半個都係正常一日屙1-2次 都唔知係咪買左假野

屙唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

屙唔出屎的第2天
和女友談到2日無柯屎...她叫我食多d麒麟果..

屙唔出屎的第3天
周身唔舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

屙唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

屙唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

屙唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

屙唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

屙唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

屙唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

屙唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受唔到lor ...我諗我地要冷靜下..

屙唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係柯左小小屎碎

屙唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

屙唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

屙唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那仆街自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

屙唔出屎的第15天
屙得出屎了! 屙得出屎了!!!!!還屙了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

未刮乾淨

兩星期？有冇可能呀？睇醫生啦

瀨屎果

英文係咪 lazy fruit?

樓主

樓主去左邊

我食唔落麒麟果，太甜啦

樓豬係咪跌咗落屎坑

五青汁先正

認真
巴打溝定鹽水飲
同飲多d水
好易脫水

屙到暈撚左

聽唔聽到100隻大笨象奔騰嘅聲音？

為你好喳 唔係就祝你有事要出街啦

便祕幾日, D 屎咪硬到石頭咁

痾到依家
樓豬可能菊花已經忍忍作痛

食粒止瀉藥先啦

有冇update

仲屙緊。。。

好勁

食多啲依個生果

屎忽窿好痛

It's just the beginning

係邊到買麒麟果平啲

到底要幾多宿便先要食麒麟果去清腸胃？
我平時食個木瓜就瀉到hihi了

廁所都行唔切

你搵下街市嗰啲

好羨慕

我沖個涼冷靜下先
希望唔會沖涼下瀨屎

我有大腸激躁症 長期便秘
每日要食益生菌
有時都係痾唔到
便秘起上嚟麒麟果+香蕉+麥皮+yogurt+益生菌+咖啡etc都痾唔到
可以痾到嘅方法都試過
係爭在未試瀉藥
睇緊西醫加中醫
希望快d暢通

睇哂留言 笑到仆街
樓主一開始滿心期待
由#124嗰種興奮
變到瀨屎式排泄

勁撚難食

屎性澎湃，爽呀

試過食左四份一個定半個
第二日個肚痛足全日 返屋企大解放
仲見到啲核一粒粒

樓主痾完未

樓主痾左幾耐

我長期肚屙

好慘
我都有長期便秘

唔試下食木瓜?....如果你想肚瀉我教你 一早飲奶令條腸動快d 好快就黎了 通常我便秘就出e招 當然會痛到會想入倉 但之後會好舒服地睡覺

姐係朝早空肚飲奶？洗唔洗話叮熱啲會屙得快啲

熱反應冇咁好 最簡單紙包維他都得啊 當然之後最好食多d蘋果 木瓜 麒麟果唔好食咁多.....糖份太高了

屙左未？

邊到買

點知自己係咪真係有 要睇醫生？

食大家樂或者麥記早餐 好快柯

奶茶

你要搞清楚係哥倫比亞定係厄瓜多爾喎

哥倫比亞麒麟果VS厄瓜多爾麒麟果 排毒功效大不同 - 香港經濟日報 - TOPick - 新聞 - 社會 - D180119

我係你另一個極端喎
你估成日周街揾廁所好好玩咩

hi 我係大瀉同胃氣脹個款ibs
雖然種類唔同 不過共勉之

老麥要飲熱朱古力

茶餐廳早餐都好快

+1，除左甜其實冇咩味

我就係鍾意佢嘅甜味，覺得好好撚好食

幾錢個
我屋企樓下20蚊個

我都試過
都唔知點做到

平時係腸胃差既人 上次食1/8個 3日屙左47次 吹水無jj

有識人係兩個星期痾一次
個口好臭

試過食兩個都冇痾

留名睇樓豬聽日返學瀨屎

路路暢通

好想同樓豬瘋狂屙屎

今晚唔洗訓都似

應該仲在屎塔上

清宿便黎講
佢定係火龍果勁d?

蝴蝶？

痾到脫水未？

西梅汁試過未?

依加屙緊唔知第幾次

唔知今晚有無得瞓

係

好多地方都有 你落街市睇下

食過呃瓜多爾同哥倫比亞 奇撚果 好貴 但都無咩用

一定係麒麟果

樓主點解可以仲痾緊

屙幾粒鐘

我都好困擾
有時就每日都有 都算暢順
但有時會無啦啦便秘成個禮拜
要靠咖啡+yoghurt+香蕉先有得痾爛屎
通常都係暢順幾日+便秘幾日 咁loop
懷疑自己有痔瘡 摸到有d肉突出來
但唔知關唔關事？可以睇邊一科醫生
有無巴絲可以解答下 唔該

平時有每1-2日痾次屎
食完麒麟果之後痾屎痾到好似痾尿咁順暢

睇完個post有啲急屎

竟然冇屎圖

麒麟果唔係水果 係瀉藥

樓主你屙成點呀

係咪因為痔瘡所以我成日都覺得屎眼有嘢塞住咁 長期都好似痾屎痾唔清咁 好唔舒服呀

一路屙屎一路追呢句post

屌你魯味, 有圖未?

我都係
已經到末期

食完都係柯一兩次

不過依家好平我見街市50蚊三個都幾大個

好似有份產地
食過兩次產地唔同
一次無咩事 一次痾到癲

今晚樓主可以係個馬桶上面過夜

可以睇外科

摩斯密碼

送比一眾想食既bro

blocked 88

肚瀉咁痾 ？

巴打屙成點

好核突冴

屌上次見街市賣緊90蚊2個就買咗返嚟食 冇料到嘅

之前試過兩支益力多綠色版加火龍果加大蕉

搞碎成杯飲曬，半粒鐘後見效痾咗成日

依家一個星期一次：普通牛奶+火龍果+大蕉+紅蘿蔔

黑眼圈都慢慢無埋

唔飲奶可唔可以唔加

我為口感啫
唔落都得，比杯水易入口d

用甘油pump 嘛，想痾就痾

可以飲蜜糖

我平時食晒成包西梅飲一大杯西梅汁都屙唔到屎 食呢個麒麟果會唔會有用過食西梅?

邊個產地嘅有用

巴打皮膚應該幾好

蜜糖都唔飲
Maple Syrup 都好似唔錯

ssp街市 100蚊4個
btw 產地係邊度

你要看醫生

入黎睇到張圖load即刻碌去下面

好健康

你試下

正常圖嚟

真係有屎

火龍果冇用架喎

糖份太高嘅野食都有機會會肚屙，啲糖會draw曬水份去大腸，大腸吸唔切啲水就會屙

如果就咁食糖呢？

食成個 個屎坑一定好臭 祝樓主排清所有毒素健健康康

多謝你
好人一世平安

巴打痾完未

受唔到益力多，痾到痛

暫時好似屙完
不過唔太肯定
硬係覺得仲想屙咁

會咖，涉取大量糖份就容易會

小心訓訓下又突然急

屌上個月肚疴咗兩日抆屎抆到流血，痛到仆街

樓主你點樣抆？

有無後悔食左一個
食半個可能舒服D

屙佐幾多次?

入黎見到個食哂既麒麟果就想去廁所

如果一次食半個
淨返個半個點算
如果同屋企人share，又驚爭廁所

尋晚食左半個加一杯yogurt 0反應
唔知同平時日日都一杯yogurt 1杯Chia seed攪到佢冇哂作為

多謝解答

雖然麒麟果比一般水果甜，但進食過量卻會有反效果，會把正餐的營養過量排出，建議一星期最多食一個，已經有助排毒，我們應進食不同種類的水果，才能吸收均衡的營養素。

減肥孖寶

腸都柯埋出黎

一個麒麟果
屙到見雨果

一個唔得食夠2個囉
燒錢都要

細個唔知西梅汁咁癲
買咗大枝裝飲晒
屙到腸都甩 真係腸胃炎都未試過屙到咁清

可能係厄瓜多爾 先咁平

試過食一個 乜反應都冇

巴打屙嗰啲係正常屎定已經係屎水?

哥倫比亞

麒麟果都係超高糖份

一定臭到仆街

會肥

你地搞到我好想買個返去食 減下肥

我都係
都驚有排痾
想食半個試下先
但淨返半個唔知點算好

9點鐘食咗一個 到而家都未嚟料 好期待

即場試驗

咁夜先黎 保重

睇依個po越睇越急屎

如果食錯野 長期肚痛 屙得少少汁同碎 食麒麟果都有幫助？仲有咩野食 好撚肚痛

想問有咩分別？

麒麟果 M記奶茶
對我黎講呢2樣係一級瀉藥

維他港式奶茶好有效

其中一個原因會屙得咁緊要！

你呢個胃炎黎，要食藥

啱啱屙完 掹屎眼個陣見到有爛屎水 準備仆街

發現依個PO都有通便功效

開始黎料

我都有肚脹 脹到hihi咁😔
一齊加油

木瓜對我根本無作用
你個種叫lactose intolerant
尤其係朝早 特別敏感 但我無

睇醫生
最衰醫生話無藥物可以醫到
要靠自己

試過 無效

腸胃敏感 因為便秘真係好辛苦
個肚谷住谷住 超脹

屙完未

睇廁所睇住呢個post

呢隻應該係厄瓜多爾出產既，
好似話哥倫比亞出產果隻，一個賣七十幾蚊果種仲勁

有幸食過四份一個，屙足全日

正宗係哥倫比亞，食過係真係勁好多

翻版係厄瓜多爾~通常街市幾十蚊賣三個果種

尋晚食咗半個厄瓜多爾出嘅
完全無料到

Same as me

樓主唔見左

醒啦 夠鐘起身再痾過

越睇越興奮 搞到我都想試下

西梅汁一支 麒麟果一個 乳酪一杯

應該會死

以前試過一次

麻辣火鍋 過咗期嘅鮮奶(21號 個字睇落似27)

柯到感覺到條腸就來出來咁

試下一邊飲奶一邊食橙一邊飲咖啡
本身奶同橙唔溝得
我地呢d剛剛好

我試過一日食咗兩個
真係好好味 但係重點係我冇好似大家講咁爆屎
係咪我條腸有事

完全起唔到作用

挑翻出嚟食

成件事好Sad
我份人最鐘意柯屎

有冇睇醫生。便秘可大可小

我食完都係冇乜用

利申 本身易屙爛屎

樓主係咪係廁所訓左

早晨
屙完啦

無

食完再屙 繼續挑返嚟食

下個禮拜試西梅汁加半個麒麟果

我都好鍾意屙屎
可惜便秘

樓主無圖 好失望

總共屙咗幾多次

紅火龍有用過麒麟
不過紅火有唔好就有痾屎痾尿會變色 染紅
搞到觀察唔到屎質
同埋好易變痾泥咁
我都有間中又密既便秘

樓主究竟係咪好得閒
日日係屋企屙屎

睇住個topic諗緊都諗唔到係咩歌 原來認真post

唔想比人完全封鎖

4-5次

少少

笑到停唔到😂😂😂

樓主預備返學搭車上堂先再黎料

我搭緊車
啱啱放咗幾個無聲的屁

小心唔好必咗啲屎

我上次食左半個 又未到屙水既 但兩三個鐘後真係有啲不得不屙既屎咁囉

我琴晚睇完個post真係走左去痾好多屎

樓主個post唔洗影相都聞到臭味

即係你本身冇乜宿便。我之前好耐冇食火龍果，食左一個就猛咁痾。之後定期食一個，啲反應就溫和好多

樓主買左成人尿片未

我差唔多一日一個火龍果 都係1-2日先痾一次

入定啦你去

影屎絲打仲有冇聯絡

麒麟果咁貴你都食得咁唔乾淨

我兩日食左兩個 啲屎唔係痾出黎 係跌出黎

柯得好爽咁

菊花還好嗎?

屌琴日食左個車仔麵
今朝食完個早餐好肚
一痾 正
但係2個鐘後又肚痛
痾完 坐左一陣
又痛過 痾到淨係得水
痾完呢鋪終於無痛

有冇食gascon？我覺得自己食到冇效了

琴日屙咗咁多 今日補返啲水先

其實用手指係屎眼初下初下，初到有少少老泥，放係鼻到索幾下，好快就急屎

咦咁污糟㗎
你應該日日攞牙刷刷屎眼

屙超過1次就用水沖啦
又快又方便

食返1個哥倫比亞既

坐到舊屎疊高到掂到你pat

欣賞你

我上次食完冇料到 唔知係咪便秘既人食WORK
連續2日食2個都係咁 屙一下就收皮冇料到

如果想功效強d
朝早刷完牙就空肚食一個
包你有得睇人體噴泉

你買左街市厄瓜多爾既梗係唔work

惠康買 CHING 保證堅野
不過真係冇料到
睇人者

食紅色果隻先好，有日食完我柯到七彩

真係ok架wor呢個

今晚收工食！ 準備屙爆個屎坑佢

喂樓主你係食咩產地既麒麟果？

我都唔知係咩產地，不過網上面話哥倫比亞嗰隻work啲！
仲有飲西莓汁都好work！
地們西莓汁

你飲完西莓之後屙成點？

睇咗樓主個po
決定要試下
今日買咗3個番去
食前有冇咩需要注意

屙咗好多次

無！準備好心情屙屎！

西梅汁飲完係咁噴射屎水

洗唔洗帶定啲濕嘅紙巾入去

萬馬奔騰既感覺

琴日朝早食左一個
返到公司開始黎料
突然有一下好急
一柯係屎水
大量屎水
好似柯尿咁

我食1個屙咗7次屎水

我都柯左四五次 不過好彩未離開過個屎塔

我準備好了

痾完咁多次
有無覺得自己肚腩細左

尋晚食咗半個麒麟果+幾粒士多啤梨+一粒蜜柑, 再搵有機蘋果醋溝水飲幫助消化都係柯唔出

屙咗未？

有

你試下飲西莓汁

今朝十點半飲左500ml地捫西梅汁
屙左4次
依家個肚仲嘰哩咕嚕緊，仲要咕幾耐

有排咕
我咕咗一日半